信用卡簽賬優惠登記？

耐唔時就會收到銀行寄來嘅信用卡簽賬優惠，內容大致都係話簽夠幾多錢就有多啲額外積分咁上下。

真心唔明點解次次都要額外登記，其實佢都有晒我啲資料，點解要多此一舉？

唔想益你囉

貪小便宜

個人簽名
_________________________________

因為佢唔係自動送比你

樓上 more

1. 唔想益左 d 本身都會簽咁多，但冇睇信嘅人
2. 用黎做返 d 統計數據

佢出得優惠，梗係計過條數，對自己有利先會offer，點會唔想俾晒所有人？

唔信就唔好問